香港人唔配有民主

一人一票提名
一人一票投票
又如何？

只係識得跟風
邊個靚仔 形象好 就支持

唔會諗下理念
分析下對自己對香港好唔好
會有咩影響等等

最離譜最差異係
好多人連三權分立嘅分別
每個branch嘅作用
Checks and balances 係啲乜
完全唔識 又或者一知半解
但係又識少少扮代表
唔啱聽嘅就話人五毛港豬奴隸

肥彭講得啱
香港嘅前途就斷送係香港人手上
而佢所謂嘅香港人 唔係建制派
而係一般無知嘅香港市民

香港根本係劣幣驅逐良幣
無知嘅垃圾越來越多
有能力嘅人見到咁嘅情況
仲邊會出嚟

唔使咁認真，要薯片嘛，要民主之父啊嘛，睇唔透嘅咪移民走囉

同人傾計 佢話如果唔係泛反否決淋病個政改香港人就有得投薯片 但原來佢唔知係有提名委員會 以為同而家制度一樣但香港人有得投......

你話邊有得救?

其實唔係薯片唔薯片
而係香港人呢種根本嘅劣根性一直存在嘅話
有民主仲衰過冇民主

因為無去了解 無知而以為自己知 呢d真係會累死香港

留名等睇人叫樓主死返高登

成班港豬支持薯片
又唔知佢撐23

太多香港人師奶性格
人云亦云 人哋講乜你就信
垃圾傳媒講乜你又信
唔自己分析下諗下

你不問世事都還好d
但太多人識啲唔識啲 就走出嚟鳩噏 煽動其他人
最撚憎就係呢啲垃圾

不過知都冇所謂啦，民主黨話23條可以接受

source

曾俊華宣佈政綱，提出特區政府沒理由繼續拖延《基本法》第23條立法後，民主黨主席胡志偉隨即表示23條立法可以寬鬆處理，不妨礙言論自由即不致引起恐慌。 行政長官參選人曾俊華昨日（2月5日）公布政綱內容後，引來各方議論，其中就《基本法》第23條立法上，曾俊華指特區政府沒理由繼續拖延《基本法》第23條立法。而作為2003年七一遊行反對23條立法的一員民主黨，其主席胡志偉表示，如果23條立法可以寬鬆處理，不影響言論自由、不令市民覺得會以言入罪而信服的話，他認為這不致於引起公眾恐慌。 胡志偉又指政府如果為23條立法時，能夠汲取以往教訓，做好諮詢，社會能夠尋找到共識的機會很大。

支持曾俊華個班都叫有留意下，不過比毒果洗腦成功
琴日係fb 睇到條片，而家啲中學生竟然支持林鄭多，話咩佢前幾年都有機會做，覺得今年應該到佢
睇完就知就算香港有民主選舉，反而會令人真正對香港絕望，連假想都冇埋

最撚唔憤氣
依家香港人變咗做二等"中國"公民
乜撚嘢都話要睇呀爺頭 中央意願
個個香港人變咗做太監
冇撚野呀

仲衰過殖民 衰過以前黑人做奴隸

今次選舉已經好少見人講依個係小圈子選舉
有幾多人會去了解果1200人係點出黎？點解自己會冇票

真係好令人心痛

港豬根本垃撚圾

所以要繼續屌佢地，恥笑佢地

老實講
每一個國家地方都有佢嘅豬
只係香港有特別多

當中教育係一個好大嘅因素
當然仲有文化等等

無知係真係好可怕

就算有23條，唔會差得過現在好多，現在已經夠白色恐怖了，必要時共慘產出埋暗殺都仲得，新香港人都會無乜反應，根本上完全在看政府對反對意的態度而已。覺得薯片做特首，香港會無咁快變成香港市，無咁快過晒D儲備俾人，但一定會，快慢而已。移民/順民，二選一。欣賞薯片佢夠膽提出建海水化淡廠。

簡單黎講政府容納到泛民果種抗爭
但如果有其他更激既行為，主張就可以拎23條出黎

只係時間上嘅問題
香港嘅人口都已經被逐步溝淡
原有嘅香港人 唔係被同化就係移左民

香港人唔配有曾俊華

又係呢d支那言論
美國夠選到trump啦
係咪又唔配有民主
世界得支那個唔配有民主

連登他真係咁鳩
見五毛帶頭正評就跟住正評
連民主同民意都唔識分

挑，我已前講過仲比人話我5毛

成班垃圾